[危急] 睇黎魔共將不惜任何代價要立會選舉前立廿三條

何妖咁高調全港吹大雞做場大龍鳳,已經好肯定魔共要試水溫 睇下社會&國際反應 再快刀斬亂麻
魔共真係好驚今屆立法會民主派控制立法會及特首選舉
歐美及世界各國忙緊對付疫情
魔共諗住偷雞快快手立廿三條,以為極其量好似極權新加坡咁 忍痛一段時間 香港白手套會回復正常

國際話比身邊嘅人知 廿三條有幾邪惡
廿三條絕對比哩張圖邪惡恐怖百倍
大規模清算 竄改歷史
報導真相嘅傳媒無法正常經營被倒閉,出版社及官方竄改歷史,批評政府 鍾意嘅就告你煽動 坐返十年八年

查看 Solomon Yue (@SolomonYue)：

查看 Luke de Pulford (@lukedepulford)：

來同行